你到底有冇玩抖音

再玩我就抖你個陰

毒撚開po冇人理

玩開玩抖陰嘅弱智

Ching sick ball

無